{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292627104/changwon-masan-j-chang-won-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698982537499&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000747179&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315645373&selectedRatePlan=385228542&expediaPropertyId=71613347&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 J"
    },
    "text": "昌原馬山J (창원 마산 J)\n昌原馬山J宿泊は優れた選択です。 WiFiとセルフ駐車特典も提供しております。 , ホテルサイズ : 42個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊はWiFiとセルフ駐車特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊の客室の数はいくつですか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊には42個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊のチェックインは17:00からです。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊のチェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊の制限事項について教えてください。",
            "answer": "昌原馬山J宿泊では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊では事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊のチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊ではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊では共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊の駐車場について教えてください。",
            "answer": "昌原馬山J宿泊では無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山J宿泊にはその他の特典やサービスはありますか？",
            "answer": "昌原馬山J宿泊では指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 511
    }
}